琴日好似有個c9話林鄭當選就會移民離開香港

找數呀唔該

佢有得移，你有無？